/* Synchronized */
" Synchronized" = " 已同步";

/* records to the local, please return to the home page to view */
" records to the local, please return to the home page to view" = "條記錄至本地，請返回主頁查看";

/* records, and updated */
" records, and updated " = "條，並更新";

/* . Please delete them first! */
". Please delete them first!" = "中。請先刪除這些筆記！";

/* After checking, no updates required */
"After checking, no updates required" = "檢查完畢，無需更新";

/* Are really want to delete Notebook: */
"Are really want to delete Notebook:" = "確定刪除筆記本：";

/* Authentication to continue */
"Authentication to continue" = "認證以繼續";

/* CREATE YOUR OWN DIARY OR NOTE */
"CREATE YOUR OWN DIARY OR NOTE" = "創建妳的日記或筆記";

/* Camera */
"Camera" = "照相";

/* Can't not create an empty note */
"Can't not create an empty note" = "不能創建壹片空的日記";

/* Can't set more than 3 tags */
"Can't set more than 3 tags" = "不能設置超過3條標簽";

/* Cancel */
"Cancel" = "取消";

/* Choose an item to edit */
"Choose an item to edit" = "選擇壹項來編輯";

/* Comment */
"Comment" = "註釋";

/* Cover Image */
"Cover Image" = "封面圖";

/* Create a new diary on any of your devices, Then will automatically sync to iCloud. */
"Create a new diary on any of your devices, Then will automatically sync to iCloud." = "在妳的任意設備上新建日記，就會自動同步到iCloud上";

/* DISCOVER NOTES ON DIFFERENT DEVICES */
"DISCOVER NOTES ON DIFFERENT DEVICES" = "查看不同設備上的筆記";

/* Delete */
"Delete" = "刪除";

/* Diary */
"Diary" = "日記";

/* Diary Reminder */
"Diary Reminder" = "日記提醒";

/* Discover */
"Discover" = "發現";

/* Done */
"Done" = "完成";

/* Duplicate with other tags */
"Duplicate with other tags" = "與其他標簽重復";

/* Edit */
"Edit" = "編輯";

/* Edit Comment */
"Edit Comment" = "編輯註釋";

/* Edit Name */
"Edit Name" = "編輯名稱";

/* Error downloading iCloud data, reason: */
"Error downloading iCloud data, reason:" = "下載iCloud數據出錯，原因：";

/* Failed to get location, click to retrieve */
"Failed to get location, click to retrieve" = "獲取位置失敗，點擊重新獲取";

/* Find notes created on different devices */
"Find notes created on different devices" = "查看在不同設備上創建的筆記";

/* GET STARTED */
"GET STARTED" = "開始";

/* I don't have diaries. */
"I don't have diaries." = "沒有日記";

/* Locate failed */
"Locate failed" = "定位失敗";

/* Location Settings */
"Location Settings" = "前往設置地理位置權限";

/* MM-dd */
"MM-dd" = "MM月dd日";

/* Mail services are not available */
"Mail services are not available" = "郵件服務不可用";

/* NEXT */
"NEXT" = "下壹步";

/* New Diary */
"New Diary" = "新筆記";

/* Photos */
"Photos" = "照片";

/* Please enter your feedback here. */
"Please enter your feedback here." = "請在此處輸入您的反饋意見。";

/* Please select the photo source */
"Please select the photo source" = "請選擇照片來源";

/* Record what happend today. */
"Record what happend today." = "記錄今天發生的事。";

/* SYNC YOUR NOTES TO iCloud */
"SYNC YOUR NOTES TO iCloud" = "同步筆記到iCloud上";

/* Search from tags, title, content... */
"Search from tags, title, content..." = "搜索標簽，標題，內容...";

/* Setting */
"Setting" = "設置";

/* Setting failed */
"Setting failed" = "設置失敗";

/* Share */
"Share" = "分享";

/* Show all diaries */
"Show all diaries" = "顯示所有日記";

/* Skip */
"Skip" = "跳過";

/* Successfully copied to clipboard! */
"Successfully copied to clipboard!" = "成功復制到剪切板";

/* Successfully saved to Photos! */
"Successfully saved to Photos!" = "成功保存到相冊";

/* Sync your notes to iCloud automatically */
"Sync your notes to iCloud automatically" = "自動同步筆記至iCloud";

/* Take a photo */
"Take a photo" = "拍照";

/* The result of the execution */
"The result of the execution" = "執行結果";

/* The same note will be replaced with the latest during the download process */
"The same note will be replaced with the latest during the download process" = "下載過程中遇到同壹筆記會替換為最新";

/* The title or content should not be empty */
"The title or content should not be empty" = "標題或內容不能都為空";

/* There are */
"There are" = "有";

/* Title */
"Title" = "標題";

/* Unknown device */
"Unknown device" = "未知設備";

/* Warning */
"Warning" = "警告";

/* Write a Diary Today! */
"Write a Diary Today!" = "記壹篇日記吧！";

/* Write your favorite things and create your own diary or notebook */
"Write your favorite things and create your own diary or notebook" = "記下喜愛的事情，創建妳的日記或筆記";

/* Yes */
"Yes" = "是";

/* click to grant the access for location */
"click to grant the access for location" = "前往設置地理位置權限";

/* created */
"created" = "已創建";

/* createdAt */
"createdAt" = "創建於";

/* customer feedback */
"customer feedback" = "用戶反饋";

/* days ago */
"days ago" = "天前";

/* diary */
"diary" = "日記";

/* edit the tag */
"edit the tag" = "編輯標簽";

/* food */
"food" = "美食";

/* hours ago */
"hours ago" = "小時前";

/* learn */
"learn" = "學習";

/* life */
"life" = "生活";

/* minutes ago */
"minutes ago" = "分鐘前";

/* modifiedAt */
"modifiedAt" = "修改於";

/* my diary */
"my diary" = "我的日記";

/* notes */
"notes" = "備忘";

/* notes in Notebook: */
"notes in Notebook:" = "個筆記在筆記本：";

/* recently */
"recently" = "剛剛";

/* travel */
"travel" = "旅行";

/* updated */
"updated" = "已更新";

/* work */
"work" = "工作";

/* write some thing today... */
"write some thing today..." = "記錄今天的所見所聞...";

/* write the description of notebook... */
"write the description of notebook..." = "寫下筆記本的描述";

/* yyyy */
"yyyy" = "yyyy年";

/* yyyy-MM-dd */
"yyyy-MM-dd" = "yyyy年MM月dd日";

/* yyyy-MM-dd HH:mm:ss */
"yyyy-MM-dd HH:mm:ss" = "yyyy年MM月dd日 HH:mm:ss";

/* Option */
"Option" = "操作";

/* Welcome to  */
"Welcome to " = "歡迎來到";

/*  integrates notes with journals in one application. */
" integrates notes with journals in one application." = "是壹款集記筆記、日記於壹體的應用。";

/* Tags */
"Tags" = "標簽";

/*     You can add up to 3 tags for your own notes, to make it easier to search.\r\n         */
"    You can add up to 3 tags for your own notes, to make it easier to search.\r\n    " = "    妳可以為自己的日記、筆記添加最多3個標簽以方便搜索筆記。\r\n    ";

/* It will create some common tags for you. If you need to manage the tags, please add, modify, and delete tags in the upper right corner of Settings->Tag Management. */
"It will create some common tags for you. If you need to manage the tags, please add, modify, and delete tags in the upper right corner of Settings->Tag Management." = "會為妳建立壹些常用的標簽，如果需要對標簽進行管理，請在 右上角設置->標簽管理 中去添加、修改和刪除標簽。";

/* Never lose */
"Never lose" = "永不丟失";

/* Using Apple's CloudKit for synchronization, all your diaries and notes are synchronized between iPad and iPhone.\r\n\r\n    tips: However, after you delete your notes, the cloud will automatically be deleted. */
"Using Apple's CloudKit for synchronization, all your diaries and notes are synchronized between iPad and iPhone.\r\n\r\n    tips: However, after you delete your notes, the cloud will automatically be deleted." = "使用Apple的CloudKit實現同步，妳的所有日記、筆記都會在iPad、iPhone之間同步。\r\n\r\n    tips:不過在妳刪除筆記後，雲端也會自動刪除～";

/* Encryption */
"Encryption" = "加密";

/*     You can protect your diary by turning on Face ID or Touch ID in the upper right corner of Settings->System. Every time you completely exit the app, you will be asked to verify your identity */
"    You can protect your diary by turning on Face ID or Touch ID in the upper right corner of Settings->System. Every time you completely exit the app, you will be asked to verify your identity" = "    妳可以在 右上角設置->系統 中開啟Face ID或Touch ID，來保護妳的日記。每次妳完全退出應用後，再次進入就會要求妳驗證身份。";

/* Recover your notes */
"Recover your notes" = "恢復妳的筆記";

/*     If you delete */
"    If you delete" = "    如果妳直接刪除了";

/* ,Your notes will remain on the iCloud, And only you can see it.\r\n    If you download it again */
",Your notes will remain on the iCloud, And only you can see it.\r\n    If you download it again" = "，妳的筆記依舊會保留在iCloud雲端上，但只有妳自己才能看到。\r\n    如果妳再次下載了";

/* ,You can view the notes from every devices from the upper-right corner of Settings->iCloud. Click the sync button in the upper right corner to automatically restore your notes from iCloud. */
",You can view the notes from every devices from the upper-right corner of Settings->iCloud. Click the sync button in the upper right corner to automatically restore your notes from iCloud." = "，妳可以從 右上角設置->iCloud上的記錄 查看到來自所有設備的筆記，點擊右上角的同步按鈕後，就可以自動從iCloud上恢復妳的筆記。";

/* Notes without picture */
"Notes without picture" = "無圖片的筆記";

/* If your notes do not include pictures, then */
"If your notes do not include pictures, then" = "如果妳的筆記沒有加入圖片，那麽";

/* The content of the note will displayed directly. After you add a picture, the picture will be displayed. */
"The content of the note will displayed directly. After you add a picture, the picture will be displayed." = "會直接顯示筆記的內容，在妳添加圖片後，則會重新顯示圖片。";

/* Start loading local data...\r\n */
"Start loading local data...\r\n" = "加載本地數據...\r\n";

/* Successfully loading local data...\r\n */
"Successfully loading local data...\r\n" = "成功加載本地數據...\r\n";

/* Start downloading iCloud data...\r\n */
"Start downloading iCloud data...\r\n" = "下載iCloud數據...\r\n";

/* Successfully download iCloud data...\r\n */
"Successfully download iCloud data...\r\n" = "成功下載iCloud數據...\r\n";

/* Starting to compare local data with iCloud data...\r\n */
"Starting to compare local data with iCloud data...\r\n" = "對比本地數據與iCloud數據中...\r\n";
